【乜鳩都影唔到嘅獨家片】鰂魚涌公園4男女中槍 女疑犯被按地制服

0:27嘩槍呀!!!!!!未見過咁嘅槍呀!!!!!

痴線

屌你笑死我

真係細蚊仔

仲要嗌到走晒音

小朋友: 我老豆平時比開半自動步槍我玩 手槍真係未玩過

未見過咁嘅槍 啊

個細路...好想打7佢

港喱小童係咁上下

人地美國2歲已經由老豆教燒槍

noted